召喚有經驗嘅主人。

生老病死，一定係必經。
有朋友嘅狗狗，十幾歲。
佢已經好叻叻，大型唐狗十五六歲都仲精神，仲未想走。
前幾日開始抽筋，求醫都做唔到啲咩。
有食慾，有飲水。
身為有經驗嘅主人，仲可以做d咩幫狗狗？

多d陪佢
我隻狗臨走果時乜都唔肯食，到全家人返晒屋企（果時工人姐姐返左鄉下），見晒所有人就斷氣走左

試過齊人叫佢放心走啦，都仲郁有精神，但佢每次抽筋都睇得岀佢好辛苦。
又唔想打針安樂死。佢仍然想生存。

帶佢睇獸醫，係咩事令到佢抽筋

如果係腎有事引致

只會越抽越密和越辛苦

這種抽筋係好辛苦

通常主人看見隻狗抽第一次，都唔會讓佢抽第二次